聽老衲指揮 能打勝仗 作風優良

教我如何抵抗鄰近國家敵人